我地係命運共同體，可以接受批評，絕不能割蓆

問大家一個問題：人地班狗高層同港共死攬班狗，做盡壞事，唔通我地而家就因為d卧底搞亂想污名化個運動你地就要中計？4年前已經係因為割蓆輸得好慘。

錯左就錯左，我地要挽回，我地要補救，我地下次會做得更好。但
絕不能割蓆

香港人係命運共同體，輸左就真係一齊被送中，好肯定大陸大把集中營等緊我地，我地輸唔起。